買左兩張戲飛，埋嚟一齊睇

買左正義聯盟，11月16號1530場,元朗yoho mall。點知畀人放飛機 有無巴絲一齊睇，tg me